[tg] 想識朋友仔嘅入一入嚟

是咁的
我地TG谷想招收新成員

我哋大部份都係80-00後嘅社會棟樑
主要都係吹水派膠居多
亦有討論生活 感情 工作 毒撚嘢 音樂 水晶 占卜 星座 時事 寵物 藝術 衫褲鞋襪 飲飲食食 量子力學 神神怪怪 亦間中有少量學術 更加唔介意大家放負求開解 無所不談

冇限住大家傾啲乜 但想下下都傾18+就借借

要有一顆頑強嘅心 千祈唔好認真魔人同玻璃心 因為大家都鍾意抽下水mean下
因為當你自己人啊柒頭

我哋亦會經常搞谷聚 普遍都10-20人
歡迎大家踴躍參與(千祈唔好放飛機）

最緊要 上水！上水！上水！
基本互相尊重 唔好講或少講令人反感既野

己所不欲 勿施於人

定期清幽靈 吾系sAy個Hi就叫講嘢
唔係懶鳩有禮貌講句早晨就潛水
入完最好自我介紹下 打下招呼
講下自己鍾意啲咩 唔好又話答唔到嗲
入完谷當日唔出聲即踢
有谷友投訴 搵客 厹 睇路唔該

TG不是生活所有

2019最新評價
熱鬧：★★★★★
氣氛：★★★★★
谷聚：★★★★☆
幽靈：★☆☆☆☆
絲打：☆☆☆☆☆

TG Link :